「求問」初學者想買啞鈴一問

173 63kg
大概應該買幾重會好啲
見到上網話啲材質會有影響
想問下膠嗰隻同金屬身
大家偏買邊款

唔好買 哂錢

出gym room 好過啦

要買埋張凳

康文啦diu

係個坑黎

你買得啞鈴就要買埋bench

買得bench又差支bar

勸你做自重訓練/去gym room算

利申: 過來人

買啞鈴係屋企鳩fing分分鐘仲衰過去公園做street workout

其實我係想買呢啲，得閑可以做掌上壓

you real sis ?

係丫，
細細個，
唔係真係想舉鐵

Btw 我係男
借人ac問

膠個隻夠做啦

btw 絲大都幾高大

唔知你男定女

男: gym

女:膠啞鈴

咁你收皮啦，做咗同無做有咩分別，你舉書包咪得

睇下我個啞鈴post先
未睇過學人買？

一對2 一對8
玩到一年半載
不過長遠都係去gym 啦

買一隻廿磅已經夠玩

有時懶唔想出街呢

不如係屋企做下啞鈴

掌上壓

不過認真

落gym room練有feel好多

起碼唔會做兩組就坐係部腦前面上網打機